信用卡提款密碼無效 AC米蘭迷怒毀便利店終端機

銅鑼灣邊寧頓街17號，凌晨2時許，3男1女進入一間便利店，其中一名醉酒男子取出信用卡，準備經便利店的終端機多次提取現金(註:一般提取每次上限500元)，惟當準備進行第二次取款時，男子多次輸入密碼均告無效，一怒將手上的終端機擲落地上，終端機撞擊損毀螢幕出現裂痕，職員於是報警，警員到場調查，列刑事毀壞案件處理，將其拘捕帶署調查。

迪清

{-;-}

家燕媽媽

影衰晒

咁暴力架乜

其實係咪盜ching你做架

波台狗

被告律師求情時指AC 米蘭長期缺席歐聯賽事，令被告承受巨大壓力

佢老豆都50啦
先仲係幫辦
好心唔好咁樣落老豆面

黑警死全家

應該係國米友

agger